關於遊行

我地應該搞番D大型集會遊行示威！！！
我地應該搞番D大型集會遊行示威！！！
我地應該搞番D大型集會遊行示威！！！
咁多個月來，由遊行示威到行動升級
5000幾個手足被拘捕，仲有唔知幾多單被自殺案
到宜家有理大手足仲係喺出唔到來
真係好冇力 周圍都係負面情緒

所以我地應該搞番D大型集會遊行示威！！！
我明白有人認為和平遊行示威冇用
政府唔會有回應
但其實唔係！！！
和平遊行示威好有作用！！！

第一：可以比勇武休息下
班勇武之前己經為左中大理大搞到身心俱疲
好應該休息下
喺呢段期間應該由和理非同和勇頂上！
唔可以比呢場運動有停既時候！因為問題仲未解決！

第二：轉負能量為正能量
宜家好多手足都充滿曬負能量！
相信好多手足主要係因為冇力感
單就中大理大兩場仗來講
住得遠 冇交通工具 出唔到去既手足
一係就留係自己區開花
一係黎明行動set road block
一係就上twitter like同Retweet
呢段期間我每日都聽到手足會講
「我仲可以做D咩...」
「咁樣做其實有冇用...」
咁不如我地一齊出來！
唔好再比咁多負面事影響
等我地互相鼓勵！
香港人 我地並不孤單 一齊堅持落去啦

第三：保持初心，重獲民心
要嬴，就要更多香港人既支持！
認真想講 我地要更多唔同年齡層既人支持
但係會用ig tg twitter既人多數都屬年輕人
比較大既人多數都係齋睇新聞 睇cctvb
佢地只會見到有手足留守理大同黑警對抗
只會見到有人冇啦啦堵路
佢地唔會知點解要咁做 令佢地覺得場運動變曬質
以我自己屋企做例
我啊姨早幾個月都算係黃
早幾日見到佢就係咁鬧
「佢哋宜家都唔知做緊咩，同班警察打」
「佢哋堵路阻住曬D人番工啊！都唔知佢地點諗野」
原來真係會有人唔清楚手足做每件事背後既原因！
所以就算我地只係喺ig tg點解釋都好
佢地都唔會知點解
如果要逐個逐個同佢地解釋又好煩好難
同時佢地只係知有黃色經濟圈呢樣野
但唔實際知邊D買得 要做咩幫手
[size=5]如果我地出來大型遊行果陣解釋？[/size=5］
既然佢地只係睇新聞睇cctvb 咁我地就就由呢道入手
等班年長D既人明白我地初心不變 運動冇變質
五大訴求 缺一不可
同時講清楚有D咩可以幫到手
透過示威遊行用電視直播既方法
將詳細資訊話比唔睇ig tg既人知